點睇蕭生話陳彥霖思覺失調？

點睇蕭山話法治未死？

同公民黨一樣

點睇蕭山未死？

佢日日咒自己死緊係唔死

你大撚鑊
竟然敢post熱狗黃洋達啲嘢出嚟？

燒山都覺得陳彥霖係比狗咬死喎

點睇燒山買兩邊？
係咪會變薛丁格的貓

薛丁格的簫